<p align="center">
    <p>Веб-приложение на основе yii 2 с авторизацией пользователей.</p>
    <p>Для авторизации нужно ввести email на который будет выслана одноразовая ссылка.</p>
    <p>После перехода по ссылке, если пользователь не зарегистрирован, создается учетная запись и пользователь авторизуется, в противном случае просто авторизуется.</p>
    <p>Авторизованный пользователь попадает в личный кабинет, где может изменить имя и разлогиниться.</p>
    <p>Администратором считается пользователь с <b>id = 1</b></p>
    <p>Для администратора доступна страница со списком пользователей</p>
</p>